覆你whatsapp只係返工得閒,依為佢對你好? 醒未?

一到放工人地咪全部已讀不回...
仲期望會有人覆?
真係好天真正垃圾

再望下你銀包, 你戶口
咪知人地點解咁對你囉

雞

到最後咪又係去揾佢

真係好犯賤

😡😡😡

xanga ig fb

係
我都有一個朋友返工都係覆msg好快
放工就消失左一樣
其實自己都知自己係咩身份了....

THIS

以為自己開post

施主回頭是岸

回頭啦.....唔執著了.....

其實你係可有可無，攝時間工具人
死心啦好無唔好作賤自己